毛主席的話我們要擁護

大家得閒SD畀果班以為自己好愛國好愛黨嘅廢老睇
屌你老母，黨講過啲咩都唔識，學人愛國